有冇TG group 關於反送中

如題，各位巴絲，小弟係tg 新手想接觸多啲資訊，希望各位支持下

留係連登睇咪算囉⋯⋯儲吓經驗值先啦

都好